(離撚晒譜+有圖)哈,笑左出聲,見撚到咁既奄列當堂笑撚左幾聲出來

哈

Blacklist佢!

包住都好丫

話明常B丐，梗係比乞衣食

落雨叫，緊係啦